留低字 我寫比你

請出題

總不要為明天而憂慮，因為明天有明天的憂慮。

Take care

你一會兒看山
一會兒看我

為什麼

你看山小
看我卻很火大

很大定很火大？

thxxx 啲字好靚

頭都揼穿你

春宵一刻值千金

你若不離 我定不棄
謝謝樓主

煙消
人未散
Thx

海底月是天上月

《恆星》
⠀
人群中
總是看到你
⠀
很久之後才學到
所有發光的星星
都不能住人

光復香港，時代革命

努力唔一定會成功，但唔努力就連成功嘅機會都冇。

樓主可唔可以教我寫字

眼前人是